早抖

想同人講下野

手痛

我都係

好想同人講下嘢

唉

講

好似冇咁唔舒服啦

邊到唔舒服

頭 想嘔
你仲有冇頭痛

有d

請小心身體不要凍親

頸痛嚴重d

唔係話睇醫生嘅咩

小心身體

睇左 話因為條頸天生太直
比左d藥叫我買過個枕頭果d咋

笙子

要準時食藥 得閒下拉筋

唔好學我傷身子呀

。。。。。。

食哂藥啦
好貴

帶我走

止痛藥嚟？

唔知
應該止痛 鬆下果d掛

咁點算 睇跌打 針灸有無用？

我都唔知

早抖

咩都睇下 試下

豆豆

瞓唔著

木錢

咁唔好訓住

番工啦係時候

筆鳥

一齊去番工

筆鳥
你返乜

Prbf..

Ptbf 字都打錯 無撚用弓弓

唉屌

唉咩?

咁唔怪得你窮

做咩先得架?

會窮

你間舖要唔要人 請我

矛原因sad

教你打機

打咩

唔要呀

要我

有冇switch?

無

不了

針德

咁你玩d咩game?

唔打。。。。。。。。。

88

Ok

Ai yaaaaa

唔開心既時候打機是常識吧

我掛住你

是但啦 都係坐下先 早抖

有冇打機

唔通我又同你講咩

好多人都掛住我

woho

木。。

你講咗了

咁有冇溫書

wohooooo

唔講咁多 攬下先 攬完振作番啦唔該

寫哂筆記 好多嘢背

[black]好想入去同老母瞓 但細佬入咗去[/black]

攬實d

貪心到
好好反省下

咩事仙

好凍

加油 聽日繼續努力

駁唔到

凍到傻咗？

過幾日就考了 背唔哂

蕉仔我唔知點解好唔開心

冷凍光束

我個心好凍

雪雪冰掌

拎出黎暖下

仲橙過個身凍
請振作

冷手打個熱飛機

有料

碎咗

補返

蘋果呢

咩招式

瞓先啦

雪雪攻擊

連你都叫我訓先啦 柒頭

我個心碎撚曬

55

砌返

有冇膠水

合番埋咪得

廢

十萬伏特

有無人想傾下關於感情既野

好驚會凍死

入正題啦

好

口水就有

毒撚凍死都無人會知

幫我奶

熱4

前排同個女仔傾到好密 有咩野都同佢講又傾電話又有sc wts 乜都講一餐 但近排無乜點理過我 係咪已完

一定係你冇去馬人地唔要你啦

姐係錯咗個時機

原來係咁

sc 係咩黎

完了吧 如無意外

有努力過就得 唔好比太大壓力自己

star craft

噢好耐無見

star wars

熊B叫你抱抱

今日想嘔又頭痛

算啦我都係唔講 費時衝出黎比人屌

睇左未，悶撚到

你係？

你做咗咩

愛 心蛋糕

呢幾個月好多我識嘅人過身 好攰

睇左
ok la
d劇情冇咁似之前果d

係咪太緊張 我都試過會唔知咩事頭痛
就係好唔舒服咁

我復活左

打個丁訓啦

有時間要好好關心身邊人

我等睇移動迷宮

撒亞人瀕死復活會力量大增

152分鐘睇文戲咁

垃圾

唔知呀就係

有咩用

唔夠前傳好睇

係 唉我都唔識講

超越超級撒亞人

咁唔睇lu

每個心心有三粒字 加埋三十粒字

Mon po

一係就比自己放鬆下先 一係就用意志力頂硬上

我諗現階段都係要後者

冇

平時有好好對人就得 過左就諗咩都冇意思

係

咁就做啦唔好諗 一諗就會質疑自己

有就乖 比心機繼續

又想嘔了

支持你

睇醫生

呢2個星期真係好難捱 屌

今日又有過身嘅消息 所以真係好想搵人講吓嘢

今日係咖啡店溫書 之後轉移陣地去咗圖書館真係又頭痛又頭暈又想嘔又有啲腳軟 之後醒起自己未食晚飯sosad

睇

唔睇

真係覺得生命好弱 突然好驚一合埋眼就開唔番

得一個嘴買3枝做乜鳩啊

我一條頸買左7條頸巾

每個牌子都買下

送一條俾我ok？

有米

我2條頸巾都嫌多

好靚架 但本身係想買toner 聽日再去睇過

我凍

好凍 唔好出街啦

Sosad

笑

除左

3

除衫

貼個暖包ok 我今日連底衫都無著

唔用

唉好似未試過咁需要一個人

你個邊好凍wo

不想再sleepless night了

諗咁多都冇用
唔好唔開心啦

15度同10度我覺得都係咁撚凍
無差別

長期喺被竇入面

幫我

好好笑

冬眠

睇吓笑話

下....

睇乜

喺被竇入面都凍傷風

要打機 不了

真

李力持

好好反省下

睇緊筆記

No!

ff

死亡筆記？

wohooo死亡筆記

你地好夾

已經著左三件衫 同羽絨

吹？

驚？

心靜自然熱

串到

怪唔得你咁凍

我真係好凍

用暖袋

怪我嚕

但我著左短T 衛衣 大褸

mk

避寒中心會唔會暖d

沙律凍先好食

唔知

有頸巾就夠

又有道理

試下熱

笑啥

阿媽成日話條頸暖全身就暖

沙律醬都要凍

有帽衛衣夠做

我媽話係膝頭哥同肚臍要保暖

用啦

點解嘅

膝頭哥凍 就即係個人唔夠暖

木女女織脾我

真！

好似聽過呢個講法

最好帶帽 7成熱會散

下我都係街買渣啵

咁木膝頭哥呢

我好多褲都係膝頭穿窿

屌mk到不能接受

阿爸幫你補

係咪因為條頸好敏感嗰啲先唔戴

咁點食辣椒醬

邊度mk

穿窿褲

咁你好易凍親

雖然你好認真我笑咗

但我*

因為唔帥

原來人體有8個部位最怕冷，保暖方法得當，就不會這麼怕冷了。

1.雙腳
腳是全身最怕冷的部位，腎和脾胃的經脈都起源於腳，但它距離心臟最遠，血液供應往往不足，所以最好每天用42℃左右的熱水泡腳，每次20分鐘，促進身體血液循環。

2.腰部
腰是腎之腑，一旦受冷，男性會腰膝痠軟，陽痿早洩，女性則易月經紊亂，容易經痛。因此，天冷時不要祼露腰部。平日可將兩手搓至發熱，緊按腰眼處，每天早晚各一次，每次做50至100遍，便能溫煦腎陽、暢達氣血。

3.頭部
頭部百脈相通，一旦受寒，容易引發感冒、鼻炎、頭痛、三叉神經痛等。所以天冷外出時，應戴上能蓋住前額的帽子。每天早上可梳頭百多次，使頭皮微熱，亦有利頭部經絡氣血通暢。

4.頸部
頸部是咽喉要道和心腦血管必經之路，一旦受寒，頸椎病、咽炎、腦血管病就會接踵而來。所以天冷最好穿樽領衣物，外出時戴上圍巾、頸巾，可預防高血壓、心血管。

5.膝頭
膝頭受涼，可導致關節局部肌肉和血管收縮，引起關節痛，所以不要讓膝關節受涼、受潮。想保暖，可戴上護膝，或選擇膝部加厚的毛褲，另外，別運動過量。

6.耳朵
耳朵體積小，接觸空氣面積大，熱量容易散發。因此外出時可戴上毛毛耳罩，或用帽子、圍巾遮住。另可堅持每天早、午、晚按摩揉搓耳廓，每次約5至10分鐘，讓它迅速回暖。

7.鼻子
鼻黏膜接觸冷空氣時，黏液分泌會減少，病菌容易進入肺，增加呼吸道感染的機會。所以天冷時，可戴純棉口罩，每天早晚搓熱兩手拇指外側，沿鼻樑、鼻翼上下按摩30下，增強鼻部血液循環，提高耐寒能力。

8.背部
背若受寒，會耗傷陽氣，導致免疫力下降。所以天冷最好穿棉背心，天氣好就給後背部來個「日光浴」。外出時最好穿柔軟、吸濕透氣和保溫的內衣，防風外套或皮革。

咁即係係咪會凍到風濕

應該係

唔得啦太凍理唔得呢啲咁多

係囉我就話會之後今日聽朋友講話唔會囉

窮呀

8個部位加埋咪姐係全身
講廢話呀？

屌不過其實你篇文即係包晒成個身姐屌

屌 笑死我

no

請我

我都想講

笑撚死我

冇錢

屌佢講得好認真所以好好笑

沙律去咗邊

嗚呀

叫雞

🐔

想買哂全部唇膏返屋企

買啦

去左痴暖貼

你得一個嘴渣撚樣

秒射

包住成身就ok

今個月total買咗6款

幫我搽呀

我都有 係背

真係好凍嘛，大家體諒吓

ok

我痴左起膝頭哥

包住8個部位就ok

快d

包曬都好凍

有無圖睇下

Cls 你同我去食嘢仲好啦

露出胸部

有咩好睇

你日日都話有女 幾時會到我先得架

買完六款再食野

食完野要搽

98啦 佢比錢渣嘛

呢個真

同我秘書約

所以女人可以冬天都露波。
就係因為果八個部位唔包個胸

痴係褲外定內？

係wo

渣我

褲內啦 咁凍

我搵我秘書同你約

come on

唔想

夠大

電話

笑咩呢

其實我覺得錢七大個會係靚女囉

我都覺

笑廢青

邊個黎

我認真㗎

Google

掛住講唔記得開game

咁繼續講啦

開咩game

玩乜

我一直都好認真

車我秒回晒你地

唔準

沙律好有趣

咁凍 唔想起身屙尿
一郁膝頭哥個暖貼就跌落黎

好勁？

圖

直接屙落張床

仲洗問嘅

啊！

你成日

屙濕張床 咪變濕凍
不了

你又知

碌過去

d尿暖

裝左cam

唔好咁留意小妹

gay佬咪扮女人

好嘔心

低b game

可能我都有玩

晚安

成個人凍結咗

你係低b
木驚

我玩開

早唞啦

接近太陽

攬住我

我唔明你講咩

玩我

膝頭哥真係有效，暖返少少

Family guy

攬

明第一居就德

唔做仆街

暖包痴邊度都有效架啦onj

唔識了

playboy

你講真心？

普通人有時都好難明d 智障人士表達緊咩

乜

應該外國人玩多

我愛你

真心？

Abc

賞蜘？

Yessss

你要把我拋棄了 似要把我紀憶都抹掉
讓我在人間消失
你已把我擁有了 但你可有好好的照料
讓我們流離失所
誰用我炫燿 作你的玩笑 可惜只有今朝

呢個咩PO 黎 咁多人應我好感動

幫你扮女人？

電話apps?

返去搵盧狗

你低b

呢個我自己嚟啦

唔話你蜘

毒撚取暖post

好撚凍

未聽過

係 仲要成日彈apps

廢機

廢jer

我要知

聽日返工實遲到

幫你切jj

我隻狗訓左了

工都好番 廢青都拎緊退休金la

電話問題

唔好返

如果有得比你地揀，你會做玫瑰，小狐狸 定石內卜？

ok come

我幫

石內卜

我做佛地魔

毒撚卜

請我先

幫佢打j

無鼻手月

切左先有得請

石內卜的雄鹿護法和莉莉的雌鹿護法並非巧合，護法經常和自己愛的人有關，因為它們往往是你快樂的泉源；而石內卜的快樂泉源在於莉莉，所以石內卜護法才會和莉莉的相同。

大家只知道他和莉莉曾經是朋友，然後又斷絕了來往，除此以外，沒有人知道其他的事情。

在最後一集中，石內卜在鄧不利多面前召喚母鹿護法，揭露多年未曾改變的「Always」。

鄧不利多驚訝的問石內卜，「難道你還愛著莉莉嗎？After all this time? 」而石內卜則是既痛苦又堅定地回說：「我一直都愛著(Always)。」就是因為這份沉重又悲傷的愛支撐著石內卜活下去並保護莉莉的兒子哈利。

請女人

Tldr

當然

mememe

Help cut jj first

請唔請老人家

你男人黎

就瞓了

我老喇 好撚凍

不了
等被推出馬路

瞓啦

講女莉莉收冰

我拎左較剪啦

驚

驚春

不

寒冰掌

叫春

我拎左攪拌機

凍到訓唔到

化骨綿掌

教都好瞓
早抖

春！

渣波龍爪手

請你食凍柑

2018啦知木

好心呀水就咪玩啦 彈apps都仲玩

酸？？

來吧

呢個真
彈apps不如唔好玩

好似呀媽教仔

搣Lin

我掛住佢

有咩game玩

我自己食

有冇掛住me

我都掛住佢

ps4!

想玩你

食風

唔通又同你講咩

唔准！

大力d

有呀

筆

剪左佢

掛住你屎眼

好鬆

愈屌愈鬆化

禾刀系

召喚水

勁？

撥水阿給

咩豬

呀

見到佢都唔好咁傷心啦

me

彈水阿給

大傷風

彈咩？

我驚我凍到call 999

識玩一定call消防仔仔

call左先
凍彊左冇得打

就黎凍到拎風筒吹自己

我要護士

我人生就是一個笑話

仆街一定溫唔哂

水

溫緊書咩？

頭先係

收嗲

？

未考完咩？

掌咀

月尾

點解

德我仙係

木人嘅嘅嘅嘅

係咪要瞓啦

屌你

宥係你

做緊咩

木野do

屌你老母，走了

唔打機？

好惡

ok 準備瞓

yes

訓乜野

傻左？

Hi

算啦
都知你傻傻地

嗨

唔好傷心
有得醫架

How

Where is ching ching and water

切j

下...

搞gay

切j能醫百病

請振作

你要振作呀

木人我就瞓囉

叫你地無人應就瞓了

其實你地做緊咩架

打機

Me?

希望2018順利啦 今晚真係好難捱 面對咗好多嘢

木野做

唔好啦

係呀係你呀

2018世界末日

咁有咩做

覆咁慢

唔係啦

Day day want to eat 米線

啱啱熄咗燈啦

剃其他po

係啦

食啦
唔好忍

我宥食

今朝食咗豬軟骨米線

唔要

我有 今日出街就去左食

同老豆食早餐

又豬軟骨

雲桂香呀呀呀

有街出咁好

豬頸肉 芝士腸 米線

無set死咗豬軟骨呀

貴

你同佢食

豬頸肉

我食川味

32$我食開

矛

好難食

同我食

你就難食

笑什麼

我講笑

講笑

On9wai

食開雲貴川

唔要芝士腸

No

唔要比我

其實唔識分

雲貴風

聽日想去食個吉豬地獄湯烏冬

唔知咩9但我笑咗

外賣脾我

吉豬

瞓啦 早抖

好正的 仲要石x

早

石x?

水水唔理我 好傷針

瞓醒

石頭鍋

返學啦

哦
見你打石x
估唔到
邊度有

唔記得啲字點寫

西九龍中心

我以為兩個字

係2個字 石鍋

好少去果度

都係同學帶先去個到食

一向都聽開石頭鍋飯咁樣

好多嘢食又平

真係瞓唔到

去親深水埗都係去另外果邊

唔洗

我就係諗住呢個諗點寫 文盲

IT

邊邊？

成個深水埗都係

飯意愈嚟愈難食

打多字就慣

唔知咩黎

餐廳呀

打多d

想試下個新加坡熱狗

召喚廢青

近黃金果邊

食呀

聽過 應該無食過 少去ssp食

黃金我只係順手行過圈

之前好味

唔記得有冇食過

Oohh

上次自己一個殺落黃金好淆

me?

潛咗水個個

I'm here

美國熱狗就食得多

見果籽fb po 好似幾正 而且價錢平

驚咩
要買咩

食開雲桂

小妹自己一個 周圍都係男人
買moon

有機會去試吓先

moon既話摘俾你啦
買mon我都係求其買

旺角新寶格離個間米線 湯都唔熱 又貴

轉

等我試下再話俾你知

葵芳皇道

隔遠dd都重有米線食

好sweet
我揀左好耐

葵廣

落地獄搵拒

好逼 唔成日行了

幾遠？

唉 咁走先

最後揀完都唔知有咩特別架啦
我果時揀左個可以睇3D既mon

唔落

我好長情

你上天堂唔會搵島拒

兩步路咋嘛

好少食

唔喺葵廣架 喺恆景個邊

火燭都唔可以走

揀左個話防藍光

笑咗

我都係。。。
唔順路

我連藍光有咩唔好都唔知

Google is ok

都係俾仔氹落答

咁更加唔知邊度

遲d

果度唔係我地頭

Want sleep

渣架

有靚仔

飲多啲水

肯sale下我都ok落答

我有

乖

一講完即飲啖

訓啦

咁就大鑊

成杯飲啦

邊似你成日出街

所以我就買左3枝唇膏今日

我一枝枝飲

sad完？

又係有人sale?
唔同色都ok既

屋企度都一枝枝飲？

一啖一枝

唔飲酒架我

乜鳩，問你sad完未講咩飲酒啊

益力多？

我去3間鋪買 死都要買

好事

用開水樽啫

無sad呀

2L屈臣氐蒸餾水

可樂先啱我

900ml解茶樽

死都要買
而家你有幾枝唇膏呀

咁咪幾好，認唔認得我

習慣倒滿成杯飲

正呀

d樽用兩用要換

即數 14 淨有色唇膏

#metoo

唔認得 講多啲

咁由佢，開心啲

我飲左好耐 應該就死得

咁多
舊果d重用唔用

飲得多成日去好燥

買個枝新架啦

講下啦 怕乜

健康呀

晚安各位

有啲色買左好難用 而架買個啲都係偷偷地買阿媽唔知架 我都係呢半年先開始買唇膏

送俾我

散哂啲熱

好啦

吓。。。唔係放哂出黎架咩？
開始貪靚？

你件友仔都好熟面口

又熟？

無買個啲盒 放落化妝袋 以前中學買黎當筆袋 8百幾蚊 估唔到有日終於放化妝野

快 就死

屌你啦

8百幾蚊既筆袋
中學果時我成堆筆但都只係就咁放喺書包

寄俾你

中學特別草到錢 牌子野

聖誕老淫？

我乜都唔帶就返學
文具問人借，書問隔離班借

屌，明明話瞓

anna sue?

學渣

從未買過

咁咪有排？

邊個明明

過2日就係

讀u果時就真係咩都唔帶

係我帶返學嘅都唔見晒，最後冇野帶返學

係咪有時差

堂都唔上

ive仔冇u讀

咁唔知咩牌子lu

校服有無唔見？

去煮營多啦

間中上

嘩

靈魂都唔見埋

聞到有人煮野食

咸濕

咁夜重煮？

我都唔記得中學係點

開心

好香喎 係房都文到

咁先爽
有返記憶果時已經放學

死gay佬

我ok

forgot everything

出去痴餐

要訓

嘩屌
唔阻你兩個打情罵悄

食完先訓

3p ok

好肥

yes
人形蜈蚣

咁又係
我媽咪話我食零食太多搞到肥
我今晚唔敢食lu...

食開shit？

only今晚？

食糖

蛀牙！

好難忍
盡量食少d

刷牙囉

我少食 多數食朱古力

都會蛀

朱古力太正
同埋雪糕

係架咩？

成日食雪糕too

有幾多人真係識刷牙？

哇 屌 一開房門 香到

正啊！
movenpick

唔知呀
我用電動牙刷

煮咩

咁凍重出去？

叻仔